又來了一隻阿榮

鞭打我